極度懷疑葵花拳手已經由停車區走佬!!

岩岩睇google map
D出口旁邊有類似貨車落貨區既地方
而個度有門咖!!
3個看門狗哥哥已成condom!!

個幾個門神仲聲稱冇其他出入口

佢地三個一早知啦

扮明hea 9啲人，再放佢走，知你地最多都係屌 唔會打佢地三個

收皮啦
#1438